認真 立法會戰線不宜再打

認真討論都有負皮

經濟學討論：過海隧道先係香港最重要嘅地方，高官/尊貴議員唔識搭mtr

唔好傻 高官有直升機接送
反而班市民沒過海巴士搭 唔通游水黎咩

出口/入口其中一邊，車龍龍尾應該去到新界

邊有打過姐，咪又係企係度

sad but true

立法會當然要人
其實分散去佔領主要幹道會唔會最有用
警察點佈防都追唔到

幹道佔到佢塞到就散，保留實力晚晚玩

熄抽氣扇係入面焗死左啦

係呀 一個晏就不斷打游擊
過馬路慢慢行 啲警察都吹唔脹

過左幾個點就好散水，唔好拖長行動時間

第日再佔過

岩岩係另一個post見到 合理用警察服務
報警舉報一啲犯法嘅去令警察有野做
例如 過馬路衝紅燈 馬路hi花架車等等
我地咁撚多人 一人一個電話都玩殘班仆街啦

沒錯!!見到狗就散水
最重要係分散佢地

司機是無辜的

唔應該作不必要犧牲 要用下腦

港交所啦不如

冇用啦 個個e-banking

機場！ 係機場！ 我去左機場！

有腦既人會知點解要去機場

港交所家陣變咗博覽館啦
巴打坐咗幾耐？

sorry柒左 從來無留意金融野
其實港九新界各自搞有無用